各位愚樂台手畜 我愛你哋

希望會再上水同大家報平安

入poly???

小心

我送佢地4隻比樓主保平安

咩==我係得4隻

你係理大定出去幫手？ 小心阿

我保護樓主

唔好死

樓豬請報平安

calling 1234

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

好耐冇見你

最近mon po少留言成日唔記得用不推文癈事又推上熱門

手足報平安？

等你

回我身邊繼續回味

lm等跟進

Not today

咁啱嘅

仲有冇？

4隻仲唔夠?

把口唔識收？

呢到我話事